好羨慕外國人慢既生活節奏

喺香港完全相反

出去行街 唔係行架 個個都插來插去急步咁行
人多又逼都仲要行快兩步撞人

食野又要快 去茶記 餐廳一食完已經收起你隻碗 杯野飲到一半又問 係咪唔要架啦 局住你走俾下枱人

做gym又係咁趕時間咪唔好做囉 霸哂啲dumbbell用 兩三分鐘出個汗就當交功課咁

連同男朋友扑野都要快 我明佢返工攰 咁我都冇話要 寧願你抖夠有力慢慢一齊舒服 佢又要搞
兩三分鐘自己射完爽完拍下屎忽就訓 唔諗下我都未射

香港人 唔洗咁急既⋯

嗯

当中国人不是更好吗？？？

我上次去凸區探我老母，同佢行街佢又係死趕爛趕。
跟著我同佢講左句:"喂，你退左休架啦，我地又唔係趕上機，你行到咁急做乜?"
跟著佢先好似俾人解左咒語醒返咁諗一諗但又答我唔到。
跟著佢答左一句話:"香港人係咁架啦。"
我話:"你成日驚血壓高，你咁趕法唔血壓高就奇啦。"

跟著我係咁行返我正常步伐拖慢佢唔俾佢趕。

冇錯外國生活寫意d

不過大部分鋪頭四五點關門

銀行開10點收晏晝3點 去開個戶口等一星期

住既附近通常唔係咩市中心大商場

好撚寧靜 但預左出街一定係揸車

去超市買野一買就買一個月既量

食野多數自己煮 冇話一落樓下就有宵夜

Old news? 其實美國唔係 住大城市冇香港咁趕住去死又唔會太hea

點都好過好過終於放假 去下mk cwb
下下都要同人逼

住過英國就知英國人幾冇efficiency，做一個鐘野抖半個鐘都夠膽死，買火車飛、排超市永遠慢吞吞

好撚正wor
係香港一日chur十幾個鐘先有得番屋企

好合理 咁辛苦做咩
香港人唔efficiency先要死做爛做

咁撚慢成個廢老咁
最撚憎d人行路慢

短期就正 長期好撚悶

外國撚

未見過世面

咁樣生活有乜問題
咁先係生活

ha gayyyyy

gay test

正確生活模式就係要咁
唔好用香港果套套入全世界

澳洲超市關10點

返到香港日日返10-12個鐘你就後悔
飛機都無時間打

有時啲frd生活節奏好慢，同佢一齊慘過死

樓主試下搬去南丫島梅窩

⋯介紹我識

佢係懶定節奏慢呀 唔同架喎

冇錢呀⋯ 我想做農夫